有冇人準備去澳洲 墨爾本Melbourne

自己一條友backpack過去，都stay一段幾長嘅時間
主要應該會留係Melbourne、Adelaide 嗰啲，或者飛遠啲，未plan
睇下有冇人咁啱都係，或者係嗰邊Exchange緊、長住緊

典，有咩問

Melb 讀緊書

我都有興趣過去

認真問 嗰邊依家排華嚴唔嚴重？
聽個friend講有時行出街都會有人屌
自己一條友去住hostel會唔會太冒險

大學？我都仲讀緊書

一街都係支那種，市區好多野食(我記得成條街都係支那餐廳)真心就算唔係排華，見到咁撚多支那種唔去都罷

讀緊Postgrad

所以一直都好少去啲多遊客嘅地方，盡量搵下有冇咩偏啲嘅地方好去
譬如諗住去間bar，都驚俾嗰度啲外國人屌

巴打有無諗過掛個i am not chinese 牌？ 利申： 住歐洲，上網整左個Not Chinese 電話殼 等緊運到

大洋路

好撚Nice架喎啲人，我年年去

黎緊4月去NZ+SYDNEY玩... 有無人知依家個邊情況點 ??

有冇咩平時去開嘅好地方介紹

啲人會理咩都係睇你係咪黃皮膚

毒撚好少出去玩
我淨係知Prahran Market 少嘢d但係比起其他market好行d幾舒服 附近行10分鐘有間築地d魚生幾好食
South Melbourne market 既西班牙炒飯好食
睇企鵝去St. Kilda 都有唔一定要去到Philip island咁遠
Mt. Buller 有得滑雪同坐雪橇狗拉既雪橇 d狗好得意
暫時淨係諗到呢d希望幫到你

有冇咩好介紹
始終今年都叫特殊情況掛
同埋英文唔係話特別好 自己有少少淆

補充：Prahran Market 遠d所以好少遊客
所以我幾鍾意去果度 果度d生蠔都唔差但係都係睇你好唔好彩

大家洋路必去
彩虹屋

去讀書定係玩

感謝你！
一直都淨係識Victoria market，一定會過去prahran market睇下

我3月尾去 第2次去melb 多謝絲推呢2個market

而家喺mel
啲人好撚nice唔會屌
講真通街華人佢地一早接受咗啦
屌都冇用

屌 你講China town緊係多支那野 Melbourne咁大 去下其他區啦

Tiu, 澳洲多支那人多到好似比人鏈住春袋咁聲都唔敢出喇。如果淨係china town淨係Swanton Street我撚會覺得太多支那種？
出差去local 同事話市中心d 樓比佢地炒撚貴哂，本地人都搬哂出去，我仲去左個離市區十幾廿分鐘車程嘅town, 支那人做議員，入到去一個澳洲本地人都無，餐牌都無英文。澳洲特別係Sydney Melbourne 根本就係比支那人殖民得好緊要